點解你依家愈來越唔明我

頭先同女朋友嘈交，佢話我點解愈來愈唔明佢
咁其實係咪佢都愈來愈唔明我

其實從來無明過

我明

嚇死我以為自己分身開咗post
我條囡話同我越來越遠

You are not alone ching

你真係明

講我咪明囉 樣樣靠估咩

帶帽先兆

明明線燈轉眼變成紅燈

唔會既對自己有信心

咁你明唔明點解唔講

綠燈 sorly

係咪又兜緊圈，唔好啦 對住最親近既人講野都要估下估下？

想飛又唔捨得
有恨鐵不成鋼嘅感覺

咁你連點解唔講都唔明咁講咗你又點會明

我唔係想挑剔你錯字 但...起承轉合呢

你再唔走我報警架

想左兩次但大家經歷左咁多野唉

你明咗我咪走囉

我唔明啊 你講啦

有請鄭瑜融！

鄭融-.-

我Ex先恐怖
嚴重恐怖情人
分手就跳樓
日日都搵交嘈
肉體加精神虐待

你再係咁浪費我時間我打你架肥仔